召喚等緊lift返工既你

等緊lift上office，等左10分鐘

架架lift都full

你太肥入唔到

你一個出lift 出面入左三個啦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

行樓梯啦

30幾樓呀

當減肥

返到office啦